我應該用咩語言好

女朋友同屋企人去左旅行
聽日番黎
我女朋友土生土長既香港人
但係佢屋企人係大陸人
問題黎啦
我應該用普通語定中文定英文傾計

用C++ 國際通用

你條女00後雙非黎?

手語

java 有jvm

94 and then?

SP is ok, 留種就不了

問條女係屋企點同屋企人溝通

咪講廣東話囉，佢哋聽唔明係佢哋嘅事點撚解一定要就佢哋先？

屋企人係大陸人佢已經唔係純正香港人啦